校園生活ive生係咪開心過大學生好多？

見d ive生勁好笑容，日日嘻嘻哈哈咁，反觀班大學生全部無黎精神，西口西面咁

一定係！

因為ive畢業出來人工高過大學生

ive讀書唔使死背，著重實用

出面d老闆見到ive畢業生爭住加人工請佢地